麥當勞 正垃圾

三十幾蚊買個扭扭粉早餐，
個蓋就無同我"級"嘅
行唔夠兩步就倒晒啲湯落膠袋

趕時間仆返工
無辨法行翻返去

三十幾蚊嘅豬骨湯精髓就咁無咗

將啲湯由膠袋倒返落去個兜到咪得囉

將啲通粉倒埋落膠袋咪食得

直接將啲扭扭粉倒番落個膠袋食好過啦